# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-11 10:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-15 17:46+0200\n"
"Last-Translator: ezjerry liao <ezjerry@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/website/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.1-dev\n"

#: weblate_web/data.py:33
msgid "Overview of own translations at main page."
msgstr "在自己的翻譯首頁概述。"

#: weblate_web/data.py:34
msgid "Own translations"
msgstr "自己的翻譯"

#: weblate_web/data.py:39 weblate_web/html/features.html:45
msgid ""
"Translator can always see important context information like comments or "
"corresponding source code."
msgstr "翻譯者總是能看到重要的內容資訊，像評論或對應的原始程式碼。"

#: weblate_web/data.py:42 weblate_web/html/features.html:44
msgid "Translation context"
msgstr "翻譯內容"

#: weblate_web/data.py:47
msgid ""
"Project page gives you detailed information about project translation status."
msgstr "專案頁面給予您關於專案翻譯狀態的詳細資訊。"

#: weblate_web/data.py:50
msgid "Project overview"
msgstr "專案概述"

#: weblate_web/data.py:55 weblate_web/html/features.html:51
msgid ""
"Translators can define their own glossary to stay consistent in frequently "
"used terminology."
msgstr "翻譯人員可以定義自己的詞彙表，讓經常使用的術語保持一致。"

#: weblate_web/data.py:58 weblate_web/html/features.html:50
msgid "Glossary"
msgstr "詞彙表"

#: weblate_web/data.py:63 weblate_web/html/base-features.html:11
msgid ""
"Customizable quality checks will help you in improving quality of "
"translations."
msgstr "可自訂的翻譯品質查核將幫助您提高翻譯品質。"

#: weblate_web/data.py:66 weblate_web/html/base-features.html:10
msgid "Quality checks"
msgstr "翻譯品質查核"

#: weblate_web/data.py:71 weblate_web/html/features.html:93
msgid "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
msgstr "Weblate 為您提供多種方式來宣傳您的翻譯專案。"

#: weblate_web/data.py:74 weblate_web/html/features.html:92
msgid "Promotion"
msgstr "宣傳"

#: weblate_web/html/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "未找到頁面"

#: weblate_web/html/404.html:8 weblate_web/html/500.html:8
#: weblate_web/html/index.html:7
msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
msgstr "Weblate 是一款免費的以網站為基礎的翻譯管理系統。"

#: weblate_web/html/404.html:15
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "未找到您正在尋找的網頁。"

#: weblate_web/html/500.html:4
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: weblate_web/html/500.html:15
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"伺服器在您請求服務時有了嚴重的問題。我們只是派了隻我們受過訓練的猴子去修復問"
"題。"

#: weblate_web/html/base-features.html:4
msgid "Continuous translation"
msgstr "連續的翻譯"

#: weblate_web/html/base-features.html:5
msgid ""
"Automated translation process can closely follow development of your project."
msgstr "自動翻譯過程中，可以密切的關注您專案的進展。"

#: weblate_web/html/base-features.html:16
msgid "Attribution"
msgstr "屬性"

#: weblate_web/html/base-features.html:17
msgid ""
"All your translators will be properly credited in the version control system."
msgstr "您所有的翻譯，會在版本控制系統中正確地記入。"

#: weblate_web/html/base.html:12
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate_web/html/base.html:42
msgid "Weblate logo"
msgstr "Weblate 標識"

#: weblate_web/html/base.html:44
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: weblate_web/html/base.html:45
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: weblate_web/html/base.html:46
msgid "Try"
msgstr "嘗試"

#: weblate_web/html/base.html:47
msgid "Features"
msgstr "特點"

#: weblate_web/html/base.html:48
msgid "Docs"
msgstr "文件檔"

#: weblate_web/html/base.html:49 weblate_web/html/download.html:21
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: weblate_web/html/base.html:50
msgid "Hosting"
msgstr "主機"

#: weblate_web/html/base.html:51
msgid "Develop"
msgstr "開發者"

#: weblate_web/html/base.html:52 weblate_web/html/donate.html:34
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: weblate_web/html/base.html:53
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: weblate_web/html/base.html:54
msgid "Tour"
msgstr "參觀"

#: weblate_web/html/base.html:55
msgid "Thanks"
msgstr "謝謝"

#: weblate_web/html/base.html:73
msgid "Help with translations!"
msgstr "幫忙翻譯！"

#: weblate_web/html/base.html:94
#, python-format
msgid ""
"Weblate is free software, but welcomes <a href=\"%(donate_url)s\">donations</"
"a>."
msgstr ""
"Weblate 是一個自由軟體，但是歡迎您 <a href=\"%(donate_url)s\">捐贈</a>。"

#: weblate_web/html/base.html:95
msgid "Visit us on Google+"
msgstr "在 Google+ 造訪我們"

#: weblate_web/html/contribute.html:3 weblate_web/html/contribute.html.py:4
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "捐助 Weblate"

#: weblate_web/html/contribute.html:6
msgid "Weblate is being developed by an open community."
msgstr "Weblate 正由開放社群在開發。"

#: weblate_web/html/contribute.html:11
msgid ""
"You can find more detailed information about this topic in <a href=\"http://"
"docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing chapter</a> of "
"our documentation."
msgstr ""
"您可以在<a href=\"HTTP://docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">提供"
"章節</a>中找到我們有關此主題更詳細資訊的文件檔案。"

#: weblate_web/html/contribute.html:14 weblate_web/html/download.html:11
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: weblate_web/html/contribute.html:17 weblate_web/html/download.html:14
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/nijel/weblate"
"\">Github</a>, you can fork it there or just:"
msgstr ""
"Weblate 在<a href=\"https://github.com/nijel/weblate\"> Github</a>上開發，您"
"可以在那裡工作，或只是："

#: weblate_web/html/contribute.html:25
msgid ""
"This website is stored on <a href=\"https://github.com/nijel/weblate-web"
"\">Github</a> as well:"
msgstr ""
"本網站是存儲在<a href=\"https://github.com/nijel/weblate-web\"> Github</a> "
"上："

#: weblate_web/html/contribute.html:32
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate_web/html/contribute.html:35
msgid ""
"You can translate Weblate using Weblate installation at <a href=\"https://"
"hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"您可以使用已安裝了 Weblate 的 <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/"
"weblate/\">hosted.weblate.org</a> 上翻譯 Weblate。"

#: weblate_web/html/contribute.html:40
msgid "Translation status"
msgstr "翻譯狀態"

#: weblate_web/html/donate.html:3 weblate_web/html/donate.html.py:4
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "贊助 Weblate"

#: weblate_web/html/donate.html:6
msgid "Weblate is free, but welcomes donations."
msgstr "Weblate 是免費的，但是歡迎您捐贈。"

#: weblate_web/html/donate.html:10
msgid "Regular donations"
msgstr "定期捐款"

#: weblate_web/html/donate.html:13
msgid ""
"Regular donations allow sustainability of Weblate development and help to "
"fund free hosting for free software. You don't have to spend big money, "
"every penny counts."
msgstr ""
"定期捐款能讓 Weblate 持續的發展，並為幫忙自由軟體資助免費虛擬主機。您不需要花"
"費大筆的錢，每一分錢都很重要。"

#: weblate_web/html/donate.html:17
msgid "Donate using Gratipay"
msgstr "使用 Gratipay 捐贈"

#: weblate_web/html/donate.html:21
msgid "Gratipay allows you to send a weekly amount using a credit card."
msgstr "Gratipay 允許您以信用卡每週匯贈。"

#: weblate_web/html/donate.html:24
msgid "Fund features"
msgstr "基金的特點"

#: weblate_web/html/donate.html:27
msgid "Fund on Bountysource"
msgstr "Bountysource 基金"

#: weblate_web/html/donate.html:31
msgid ""
"Bountysource allows you to fund individual features which are reported on "
"our issue tracker."
msgstr ""

#: weblate_web/html/donate.html:37
msgid ""
"If you like Weblate you can support its further development by donating."
msgstr "如果您喜歡 Weblate 您可以透過捐贈來支援它的進一步發展。"

#: weblate_web/html/donate.html:43
msgid "Donate using PayPal"
msgstr "使用 PayPal 捐贈"

#: weblate_web/html/donate.html:47
msgid ""
"PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a bank "
"account."
msgstr "PayPal允許您從信用卡，PayPal餘額或銀行賬戶作匯款。"

#: weblate_web/html/donate.html:51
msgid "Flattr Weblate"
msgstr "用 Flattr"

#: weblate_web/html/donate.html:55
msgid ""
"Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small amounts "
"of money to various projects."
msgstr "Flattr 是一個小額支付網站，能讓您每個月以小金額給付各個專案。"

#: weblate_web/html/donate.html:59
msgid "Donate using Coinbase"
msgstr "使用 Bitcoins 捐贈"

#: weblate_web/html/donate.html:63
msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
msgstr "Coinbase 能讓您匯送 Bitcoins。"

#: weblate_web/html/donate.html:67
#, python-format
msgid ""
"You can also use <a href=\"http://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-to-"
"peer network</a> and send me Bitcoins to <code>%(bitcoin_address)s</code>."
msgstr ""
"您還可以使用 <a href=\"http://www.bitcoin.org/\">Bitcoin 是一種對等網路</a>，"
"並向我匯送 Bitcoin 到 <code>%(bitcoin_address)s</code>。"

#: weblate_web/html/download.html:4 weblate_web/html/download.html.py:5
msgid "Download Weblate"
msgstr "下載 Weblate"

#: weblate_web/html/download.html:7
msgid "Weblate comes with complete source code."
msgstr "Weblate 有完整的原始程式碼。"

#: weblate_web/html/download.html:24
msgid "You can download latest release here:"
msgstr "您可以在這裡下載最新的版本："

#: weblate_web/html/download.html:34
msgid ""
"For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a href="
"\"http://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE Buildservice</a>."
msgstr ""
"OpenSUSE/SLES 的使用者，在<a href=\"HTTP://software.opensuse.org/package/"
"weblate/\"> openSUSE 編譯服務</a>有二進位安裝包可取得。"

#: weblate_web/html/download.html:37
msgid "Cloud or emulator images"
msgstr "雲端或模擬映射"

#: weblate_web/html/download.html:40
#, python-format
msgid ""
"In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
"download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE Studio "
"Gallery</a>."
msgstr ""
"萬一您想要在您的雲端或虛擬伺服器運行 Weblate，您可以到基於 openSUSE 12.3<a "
"href=\"%(url)s\"> SUSE Studio 平台</a>上，下載應用。"

#: weblate_web/html/download.html:41
#, python-format
msgid ""
"Check <a href=\"%(url)s\">our documentation</a> for more information about "
"appliance setup."
msgstr ""
"請查看 <a href=\"%(url)s\">我們的文件檔</a> 有關裝置安裝程式的詳細資訊。"

#: weblate_web/html/download.html:45
msgid ""
"Weblate is also available as <a href=\"http://bitnami.org/stack/weblate"
"\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, Linux "
"or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
msgstr ""
"此外Weblate可用作於<a href=\"http://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami堆疊</"
"a>，這允許您在 Windows、 Linux 或 Mac OS X 上的本機安裝和提供虛擬映射運行 "
"Weblate。"

#: weblate_web/html/features.html:3 weblate_web/html/features.html.py:4
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 的功能"

#: weblate_web/html/features.html:6
msgid "Weblate is a feature rich computer aided translation tool."
msgstr "Weblate 是一個功能豐富的電腦輔助翻譯工具。"

#: weblate_web/html/features.html:14
msgid "Access control"
msgstr "存取控制"

#: weblate_web/html/features.html:15
msgid "Access rights can be fine tuned depending on your environment."
msgstr "可以根據您的環境進行微調的存取權限。"

#: weblate_web/html/features.html:20
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: weblate_web/html/features.html:21
msgid ""
"Translators can be notified on new strings to translate or other events."
msgstr "翻譯者可以對新字串翻譯或其他事件通知。"

#: weblate_web/html/features.html:26
msgid "Ready for cloud"
msgstr "雲端就緒"

#: weblate_web/html/features.html:27
msgid ""
"Weblate comes with an appliance, which is ready to deploy in your cloud."
msgstr "Weblate 附帶的裝置，這是準備部署在您的雲端。"

#: weblate_web/html/features.html:32
msgid "File formats"
msgstr "檔案格式"

#: weblate_web/html/features.html:33
msgid ""
"Weblate supports all widely used file formats for localisation like Gettext, "
"JSON, XLIFF or resource strings."
msgstr ""
"Weblate 為當地語系支援所有廣泛使用的檔案格式，例如 Gettext、JSON、XLIFF 或資"
"源字串。"

#: weblate_web/html/features.html:38
msgid "Branches support"
msgstr "分支的支援"

#: weblate_web/html/features.html:39
msgid ""
"Weblate can handle different versions of the translation by pushing them to "
"different branches automatically."
msgstr "Weblate 可以自動推到不同的分支，處理不同版本的翻譯。"

#: weblate_web/html/features.html:56
msgid "Acquiring feedback"
msgstr "取得回報"

#: weblate_web/html/features.html:57
msgid ""
"You can also use Weblate to acquire feedback on source strings and thus "
"improve them."
msgstr "可以也使用 Weblate 來獲取來源字串的回報，從而改善他們。"

#: weblate_web/html/features.html:62
msgid "Export and import"
msgstr "匯出和匯入"

#: weblate_web/html/features.html:63
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "翻譯可以下載後離線翻譯和合併回去。"

#: weblate_web/html/features.html:68
msgid "Integrated"
msgstr "整合"

#: weblate_web/html/features.html:69
msgid "Translations are managed within same version control system as code."
msgstr "翻譯是在同一個版本控制系統管理程式碼。"

#: weblate_web/html/features.html:74
msgid "Documentation"
msgstr "文件檔"

#: weblate_web/html/features.html:75
msgid ""
"Weblate comes with comprehensive documentation covering both setup and usage."
msgstr "Weblate 帶有全面覆蓋的安裝和使用文件檔。"

#: weblate_web/html/features.html:80
msgid "Review"
msgstr "檢討"

#: weblate_web/html/features.html:81
msgid "Translators have several options to review contributions made by peers."
msgstr "翻譯者有幾個選項去檢討同行所作的文稿。"

#: weblate_web/html/features.html:86
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: weblate_web/html/features.html:87
msgid ""
"Weblate supports over 150 languages out of the box, others can be defined by "
"administrator."
msgstr "Weblate 支援超過 150 種語言的全新創意，其它的可以由管理者定義。"

#: weblate_web/html/features.html:98
msgid "Reporting"
msgstr "回報"

#: weblate_web/html/features.html:99
msgid ""
"Weblate generates various reports to provide information about project "
"activity."
msgstr "Weblate 產生成各種的報告，提供有關專案的活動資訊。"

#: weblate_web/html/features.html:104
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: weblate_web/html/features.html:105
msgid ""
"Weblate talks directly with your version control system, currently Git and "
"Mercurial are suppored."
msgstr ""

#: weblate_web/html/features.html:110
msgid "Collaboration sites"
msgstr "合作網站"

#: weblate_web/html/features.html:111
msgid ""
"Weblate has native support for many software development sites such as "
"GitHub, Bitbucket or Gitlab."
msgstr ""

#: weblate_web/html/features.html:116
msgid "Responsive UI"
msgstr "立即反應的使用者介面"

#: weblate_web/html/features.html:117
msgid ""
"Weblate has responsible UI which will work nicely on your desktop, tablet or "
"phone."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:3 weblate_web/html/hosting.html.py:4
msgid "Hosting Weblate"
msgstr "Weblate 主機"

#: weblate_web/html/hosting.html:6
msgid "Free continuous translation hosting for free software."
msgstr "給自由軟體連續翻譯的免費主機。"

#: weblate_web/html/hosting.html:10
msgid "Hosting for free software"
msgstr "自由軟體主機"

#: weblate_web/html/hosting.html:13
msgid ""
"If you are interested in using Weblate for your free software, you can ask "
"us to be include on <a href=\"http://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate."
"org</a>. This will allow you to use Weblate without installing and "
"maintaining it."
msgstr ""
"如果您有興趣為您的自由軟體使用 Weblate，您可以向我們詢問包含在 <a href="
"\"http://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a>上。這允許您使用 "
"Weblate，而且不需要安裝和維護它。"

#: weblate_web/html/hosting.html:16
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "免費主機的條件"

#: weblate_web/html/hosting.html:19
msgid ""
"Translated content has to be released under <a href=\"http://en.wikipedia."
"org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
msgstr ""
"已翻譯的內容必須在 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/"
"Free_software_license\">free license</a> 之下發行。"

#: weblate_web/html/hosting.html:20
msgid ""
"Source code has to be publicly available in supported version control system."
msgstr "原始程式碼必須公開地提供支援版本控制系統。"

#: weblate_web/html/hosting.html:21
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "在那方面是不能保證服務的有效性和品質。"

#: weblate_web/html/hosting.html:24
msgid "Asking for hosting"
msgstr "詢問主機"

#: weblate_web/html/hosting.html:27
msgid ""
"Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include at "
"least following information:"
msgstr ""
"連絡人 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 並且至少包含下列"
"的資訊："

#: weblate_web/html/hosting.html:31
msgid "Information about your project."
msgstr "關於您的專案的資訊。"

#: weblate_web/html/hosting.html:32
msgid "Project website."
msgstr "專案網站。"

#: weblate_web/html/hosting.html:33
msgid "URL of repository with translations."
msgstr "翻譯資源庫的 URL。"

#: weblate_web/html/hosting.html:34
msgid "Path to translations within the repository."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:37
msgid "Translation workflow"
msgstr "翻譯工作流程"

#: weblate_web/html/hosting.html:40
msgid ""
"All translated repositories are available at <code>git.weblate.org</code> "
"with similar naming as on website - hello/master translation would be "
"published as <code>git://git.weblate.org/hello-master.git</code>."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:44
msgid ""
"To enable automated workflow on GitHub, you need to enable Weblate service "
"hook in settings with <code>hosted.weblate.org</code> as URL. If you want "
"Weblate to automatically push changes as well, add Weblate user to "
"collaborators and let us know you want to use this option."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:48
msgid ""
"To enable automated workflow on Bitbucket, you need to add POST hook to "
"<code>http://hosted.weblate.org/hooks/bitbucket/</code> URL. If you want "
"Weblate to automatically push changes as well, give Weblate user write "
"permission to your repository and let us know you want to use this option."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:51
msgid "Support free hosting"
msgstr "支援免費主機"

#: weblate_web/html/hosting.html:55
#, python-format
msgid ""
"The hosting is provided for free, but running the server and maintaining it "
"costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
"\">Gratipay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
msgstr ""
"主機是免費提供的，但運行伺服器和維護它需要花一些錢，所以歡迎您使用 <a href="
"\"%(gittip_url)s\">Gratipay</a> 或以 <a href=\"%(donate_url)s\"> 其他方式捐贈"
"</a>。"

#: weblate_web/html/hosting.html:58
msgid "Commercial hosting"
msgstr "商務主機"

#: weblate_web/html/hosting.html:61
msgid ""
"Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
"project and month, please get in touch with us for more details."
msgstr ""

#: weblate_web/html/hosting.html:65
msgid ""
"Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for more "
"details."
msgstr ""
"請更多詳細資訊，請連絡 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a>。"

#: weblate_web/html/hosting.html:68
msgid "Other options"
msgstr "其他選項"

#: weblate_web/html/hosting.html:72 weblate_web/html/try.html:20
#, python-format
msgid ""
"Check our <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for appliances, "
"which provide an easy way to deploy Weblate in the cloud."
msgstr ""

#: weblate_web/html/index.html:3
msgid "Weblate - web-based translation"
msgstr "Weblate - 以網站為基礎的翻譯"

#: weblate_web/html/index.html:14
msgid ""
"Weblate is a free web-based translation tool with tight version control "
"integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate 是一款以網站為基礎的翻譯工具，與版本控制緊密的整合。它特點是有單純和"
"簡潔的使用者界面，翻譯組成元件橫越傳輸、品質的查核以及自動連接到來源檔案。"

#: weblate_web/html/index.html:18
msgid "Try our demo"
msgstr "試用我們的示範"

#: weblate_web/html/index.html:20
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: weblate_web/html/index.html:24
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 螢幕截圖"

#: weblate_web/html/index.html:29
msgid "See more features…"
msgstr "了解更多的功能…"

#: weblate_web/html/support.html:3 weblate_web/html/support.html.py:4
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 支援"

#: weblate_web/html/support.html:6
msgid "Weblate is a free software with community support."
msgstr "Weblate 是一個自由軟體與社群的支援。"

#: weblate_web/html/support.html:10
msgid "Bugs or feature requests"
msgstr "Bug 或功能請求"

#: weblate_web/html/support.html:13
msgid ""
"Have you found any issue with Weblate? Do you have idea how to improve it? "
"Please report it to <a href=\"https://github.com/nijel/weblate/issues"
"\">issue tracker on GitHub</a>."
msgstr ""

#: weblate_web/html/support.html:16
msgid "Mailing list"
msgstr "郵寄清單"

#: weblate_web/html/support.html:19
msgid ""
"There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
"\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
"Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/"
"weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/pipermail/"
"weblate/\">browse archives</a>."
msgstr ""

#: weblate_web/html/support.html:23
msgid ""
"The mailing list is also available on <a href=\"http://dir.gmane.org/gmane."
"comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use NNTP "
"interface."
msgstr ""

#: weblate_web/html/support.html:26
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: weblate_web/html/support.html:29
msgid ""
"When some of interested people are online, you might also find help on "
"#weblate channel on <a href=\"http://freenode.net/\">freenode</a> network. "
"You can also use <a href=\"http://webchat.freenode.net?channels=weblate"
"\">webchat</a> there."
msgstr ""

#: weblate_web/html/support.html:32
msgid "Contact"
msgstr "連絡人"

#: weblate_web/html/support.html:35
msgid ""
"You can also contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com?subject=Weblate"
"\">Michal Čihař</a>, who is author of Weblate."
msgstr ""
"您也可以聯繫 <a href=\"mailto:michal@cihar.com?subject=Weblate\">Michal "
"Čihař</a>，誰是 Weblate 作者。"

#: weblate_web/html/thanks.html:3 weblate_web/html/thanks.html.py:4
msgid "Thanks from Weblate"
msgstr "來自 Weblate 的感謝"

#: weblate_web/html/thanks.html:6
msgid "Weblate is thankful for help from others."
msgstr "Weblate 感謝其他人的幫助。"

#: weblate_web/html/thanks.html:10
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: weblate_web/html/thanks.html:12
msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
msgstr "Weblate 的開發是基於以下的技術："

#: weblate_web/html/thanks.html:16
msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
msgstr ""

#: weblate_web/html/thanks.html:20
msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
msgstr ""

#: weblate_web/html/thanks.html:24
msgid "Coveralls helps us to monitor code coverage of our test suite."
msgstr ""

#: weblate_web/html/thanks.html:28
msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
msgstr ""

#: weblate_web/html/tour.html:3 weblate_web/html/tour.html.py:4
msgid "Weblate tour"
msgstr "參觀 Weblate"

#: weblate_web/html/tour.html:6
msgid "Weblate has useful features for every translation."
msgstr "Weblate 具有實用的功能，給予每個翻譯。"

#: weblate_web/html/try.html:3 weblate_web/html/try.html.py:4
msgid "Try Weblate"
msgstr "試用 Weblate"

#: weblate_web/html/try.html:6
msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
msgstr "Weblate 作為一種應用，能輕易的展開。"

#: weblate_web/html/try.html:11
msgid "Demo server"
msgstr "示範主機"

#: weblate_web/html/try.html:14
msgid ""
"You can try how Weblate on our <a href=\"http://demo.weblate.org\">demo "
"server</a>. You can register there and work under your username or just use "
"<code>demo</code> account with <code>demo</code> password."
msgstr ""
"您可以在 <a href=\"http://demo.weblate.org\">示範伺服器</a> 上試用我們 "
"Weblate 是怎樣的。您可以在那裡註冊，並在您的使用者名稱下工作或是只用帳戶 "
"<code>demo</code> 與密碼 <code>demo</code> 登入。"

#: weblate_web/html/try.html:17
msgid "Appliances"
msgstr "應用"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:39
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 位元組"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:44
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:46
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:47
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GiB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:54
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "源碼  tarball，bzip2 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:56
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "源碼  tarball，gzip 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:58
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "源碼  tarball， xz 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:60
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "源碼，zip 壓縮"

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "資金"

#~ msgid ""
#~ "New <a href=\"%(url)s\">Weblate features</a> are also being <a href="
#~ "\"%(url)s\">funded on Catincan</a>, you can support them there!"
#~ msgstr ""
#~ "新的 <a href=\"%(url)s\">Weblate 功能</a>也在 <a href=\"%(url)s"
#~ "\">Catincan 上找到</a>，您可以在那裡支援他們！"

#~ msgid "Contribute"
#~ msgstr "捐贈"
